懲人節

是那麼不可思議

新年快樂

想要女朋友

睇死有啲傻西等12點之後send千字文